睇返啲wts history 突然發覺咁又過左2年

見到啲history
原來同某啲人已經冇聯絡2年
但啲對話仲有印象 好早排發生
仲記得某啲出街 活動嘅情景

兜左一圈 又2年

快到咁

唔敢睇

睇返 明明好似有啲都可以發展
傾傾下斷左
貶下眼
到頭來又2年過去
點搞

孤獨終老了

睇返對話仲係10月屌緊狗 之後就半年無見過佢

點解斷咗

大部份都 被藍剔後 冇搵佢就無再聯絡
可能見完面 我唔啱佢gwa 就 fade out

悶